不受傷不被捕戰術：安全地帶撚狗法

跟據黃埔撚狗觀察所得：黑警唔太敢喺私人地方範圍亂嚟

先講結論：私人地方範圍可視為安全地帶，揀一個有安全地帶既地理位置撚狗係比較理想既策略

睇睇圖：

觀察當日有手足喺黑色範圍set road block，當時黑警仲未到場。黑警到場前手足已經走晒，有部份走咗入去紅色私家路範圍，到黑警到場之時，已見到黑色範圍空無一人，跟住班黑警就喺黑色範圍漫無目的流連，好似仲想等運到等班手足走番出嚟俾佢哋拘捕，流連咗10零分鐘都冇料到，之後就不甘寂寞衝咗入黃埔花園私人地方範圍想睇吓有冇斬獲，結果都係得個吉，拉唔到人不但只，仲全程俾街坊屌同拍片。

私家地方仲有一個非常好既優點：通常私家地方都係屋苑，即係話參戰既手足十居56都係喺正樓上住既街坊。

如是者手足就可大大減少跨區行動，喺番附近屋苑作戰就可以了，又大大減少因為跨區行動而引起既交通問題，大減受傷被捕風險。

所以大家明白呢個戰術既優點未？

再睇睇旺角警署既地形圖：

兩者最關鍵分別在於：旺角警署係喺正敵人地頭開戰！而黃埔花園就係喺自己地頭開戰！

旺角警署，班黑警可以安坐警署內等你班傻仔浪費晒體力後，先再施施然行出嚟打柒你再拘捕你，而佢哋又唔駛花費幾多體力。並且支援就近在咫尺，打完人又入番去嘆冷氣。

咁邊個方法好啲，非常容易明白吧！

請各位手足好好參詳，幾個月嚟實在太多手足送頭，當中幾多手足被控告面臨監禁前途盡毁？幾多手足甚至被強姦被自殺家屬被禁聲恐嚇？而又有幾多手足係喺旺角警署被捕？

其它開戰地點原理相同。總之要揀有私家地方既地點開戰，唔好再揀喺對家地頭附近開戰了！

Push

黃色經濟圈—Whatsgap自家製黃店認證貼紙！已經有兄弟派緊啦 大家快啲入黎認住佢

不見得有地方係完全安全
唔可以因為班狗稍為卻步而放低戒心

推